# Go勉強会　2018/05/21
・Goではpackageを宣言しているのに使わないとエラーになる。
_ ：　packageなどで_宣言すると使わない宣言

・Goの関数では型指定が必要
→　コンパイル型言語では必要（言語仕様）
→　phpでは型指定をしない代わりに自由、メモリを圧迫するため遅い

・パッケージについて
1ディレクトリ1パッケージ
ディレクトリ名とパッケージ名は同一が好ましい

・セミコロンは保存時に勝手に省いてくれる
